[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (480) 轉個灣就到

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 10月期間，商店及然然新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作萬聖節傢俬。

4.新表情、服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

嚇左嚇

留名待J豆腐毛手

咩喜好

比埋個毛肚你j

想摸佢

會即咬人

受不了
好誘人既pose

想摸了

唔理 要摸爆

有冇人要同我玩

正 Jed

無...

你想點玩

唔好啦

咁我 執島

開島咋

白滑肚腩 無碼 長腿

附近隻貓留名

聽住先

大妹開島唱歌 好呀

個頭好細

其實男定女嚟

佢個表情

我有證人

冇要唱歌喎

男

邊個

小臭同阿細

你食嘢嗰陣係咪都係咁？

gif

咁你開島有咩玩

再凶猛啲

冇

環島跑步(無障礙)

01749: 冇

咩話

我個島有野

你地唔同我玩

12.05閂？

證人你要幫我主持公道

出左街

你人都未黎就要我閂

你開島要開咪喎

你去威唔帶埋我

你好似話唔match要拆喎

櫻仔呢

點敢 飲燒酒飲窮我

個寺本身就有

你扮哂野

我三失好窮

應該忙緊

我都差唔多

佢好似話今晚見我架啵

唔見

佢應該一陣就會上水追post跟著訓覺

夜麻麻 有冇揸車出去架臭豆腐

櫻仔同豆腐放我飛機放左一個星期 佢地唔要我了

去到十一月應該好啲掛

btw我諗起阿窿

笑左

開始執島未

我出街前砌好居民區了

去邊到威 係咪去酒吧睇波

等參觀

做咩事呀

我真係有執

好快手

傻細

證明

冇近排好黑仔姐

你唔信我

話比姐姐知

開個島講

無呀男朋友（gay友）接

你係咪黎

盲左

奶醬到

gay友都閃盲你

醬醬

搵日齊人開島

全都講 姐姐有的是時間

無

曳豆腐小心d

黎

31號

31肥數話開

來

腐腐今日開唔開心呀

大妹今日有無玩動森呀

唔好gay我就得

31號應該重有玩嘅人都會上線

番到沖埋涼

點解呀

今日好開心

日日都有玩

留低隻素材唔gay你

要見哂

咁就乖

留低貓貓

一早番咗

我諗起哩個

好可愛隻手仔識開花

太好啦
我今日都做咗好多嘢

係我無日日玩...

迫佢哋上線

好得意

咁今日有無飲手搖獎勵自己

但就係用依隻臭手整損我

你哋真係知我心
有
嗰日去完玩已經好想飲
忍到今日先飲

係唔係無俾罐頭佢食

啱啱沖完涼

緊係知你心一日要一杯

都....幾耐無比戈太曳

無咁做好耐啦
真係一星期最多一杯
雖然日日都好想飲

主子要哄

31號要見下醬醬

唔上線要打

你砌咗啲乜

放左啲花樹

灌木
11月又轉喇喎

係囉我就係諗緊幾時轉下一次係咩呢

柊樹 無色揀

噢 要等撚撚黎了

獌軌睇到訓左

ja ga

jj!

悶到

me真獌
深夜西波都照睇足

同連登貓好似樣

有隻仲似 一樣色

留毛睇貓

眼卜口中

訓囉

點解呀飲咁少會唔開心

但佢都唔哄我

想要正常詩音

個泡又去左雷姆到

放佢走啦 佢想走

魚子醬出泡

之後會 宜家未有相

雷姆都放

唔呀

因為已經有四隻悠閒 雖然表情齊 但係對白太例牌
不過都好難揀 我都唔係好想佢走

達成自己心目中既理想島民組合未

好慘

差隻雷姆

買咗3轉菜

章丸丸 爾光 雷姆 玩具熊 點揀 可能放走章丸丸留另外三個

緊係放章丸丸

應該都係放佢走

再見啦章丸丸

章丸咁得意

我既島容納唔到太多得意野 要作出取捨

肥邊似你

佢先係主子
認命啦人類

我最近重咗

我唔要我要養多隻

唔信你

加油快啲搵翻隻你嘅貓

真係

隨緣

領養真係睇緣

唔好放棄

陣間去比貓圍安慰下自己心靈先

去貓cafe？

照顧流浪貓貓嘅機構

你仲有幾日
我好似 post 過呢個上嚟

係 我save低咗

朋友貓

點解啊

呢幾日變咗寵物台

你可以轉台架

個樣咁型

4隻入面佢最普通

閪貓

腐腐人靚心善

放棄咗換我真係好懶

我隻都係咁睇唔起人類咁

個個星期日都去得佢地先會嗲嗲同個頭撞我

希望南瓜節可以遇見好人巴 留個名

有好多人我都想見翻

到底好人巴係邊個

約定你地叫埋腩肉上水thx

好惡嗰個

原來我唔識佢

我地都好耐冇見

所有貓都係

見到再介紹返

係

但佢唔上水

我唔記得腩肉係邊個 有add過frd
仲有好耐冇見過13

係咪有個人叫404都好耐冇見過

個衰女包都唔知幾耐無開機

下真㗎？

我日日都係到

豆xx唔小心爆咗佢game名

我都係留低一個希望

衰女包唔知忙緊咩

但又記得fd list好似有個咁字頭要番去睇下先

仲要唔加密

睇下31號迫到幾多個上水

係咪有個柴字

即刻報串

大時大節你就上黎搵人個感覺好sad
好似細細個玩online game話聽日見點知等極都唔見

一時唔記得以為戈個連登名

補底4個

蘋果媽
明明話留到最後

佢唔上水

哭能左 話說記得細細個玩驚有隻驚聖誕12點正維護

叫慣炸腩

點知中途唔見嘅係佢

隻game咁唔識do

炸豆

明明之前瘋狂叫人寄嘢俾佢

明明互寄緊

咁大臭有無印象同過佢

係咪得罪咗人

同過佢咩 我飛機 唔知佢

我nice

唔好搞我後面

續網未

你拎返部機未

你地唔好互相傷害啦

做架兩

拎翻十世啦

一拳一件啦

佢兩個關係唔簡單

入咗同一個黨
係黨友

我記得我識你好耐啵

佢代入咗你

你係？

你現正聚腳於

動森考古台

依家一黨獨大
唔怕！

我同你唔係frd就知我好後先入黎
我好有誠意咁想r frd

我係好人

我好似都冇同你玩過

為我哋嘅友誼乾杯
我係新人嚟

但我好似有加你

我都好新

我已經唔記得我啱啱係想講咩

你唔nice

有無人有高價菜
我110入手得30%3期

今日星期日

問定

係咪淨係可以答有機會之後有

係好驚炒燶有啲緊張

上網揾既話應該好少會燶？

又好似啱本身都無意住炒
直到今日見到有皇冠想買比佢地一人一頂

唔好意思 你game名係

女仔都用皇冠？

豆腐傻了

點會

咁后....冠

太眼瞓比人捉咗出去

唔nice呀

又出去gay

幾日

你唔大方了

今個禮拜我大頭菜45%三期 幫你唔到了

佢最近好似玩緊mh

你又問

小臭你有咁後期架咩

係去撚貓仔

朋友

你係咪阿豆？咁你係咪阿x?

想要

每個post嘅豆腐都唔係同一個人

你個名應該係比人爆得最多果個

笑死

係咪

肥絲可能要上標題試下

佢話佢唔識你 佢隨口講

頂我多手

雖然你冇nso 但係我都係見到你上線緊 好奇怪既設定

今日有冇素材

變臉快到呢

希望個三期夠高先幫到你

自作多情 好尷尬

NS fd見到 但係game入面電話睇唔到

高價 三期(200)

係 個設定好LD

我剩係知佢好似有啲怕凍

你個營地都幾多頭也不回系列

真明明上次先話你知

我都好掛住佢 超級耐冇見過

比隻我

係呀然後就會見到句 又唔加密

笑死我

好禮物

哦 原來係佢
佢講野好低B嫁

7到要深潛

做咩咁話醬醬

冇得潛

有貓做素材

我唔識睇紀錄

咁唔做朋友
做機友

頂笑死

試過啦三期（206）

每有一個新post就會有一舊豆腐消失

之前成日見到佢個名

大妹好真心

佢曳

然後我諗起企鵝b

浮緊

好經典

J靚手

好衰笑死我

咁係咪唔好推好啲

仲有啲咩我一個一個問

因為佢真係成日比人爆

今日除低咗對手係屋企

睇發送匣

唔得

咩真心

朋友夠了 飛機

機友

有兩隻

兩隻

佢叻咁講到全名 搞到個個以為佢地識

有隻唔怕凍

數仔

我唔見左個營地

然後大臭仲以為佢地真係識

兩隻都掛住

機友彈開

岩岩送左隻右手比佢 佢有手了

我一對佢一隻

又開始懷舊

諗左好耐 乜真係識咩

被戲弄

不要再說了

唔好唔好唔好

兩隻都喜

原來....唔識

咁之前都真係好開心既

你話佢

我仲記得個褲頭

唔nice

無錯

隻錶已經到左香港 快啲送嚟啦

好nice

有畫面

有得睇了

半年黎西狗第一次同我講有流星雨

手上手圖thx

灰色

開島 換左星座了

點解會咁

有 我新人

我成日覺得你以前間唔中有出聲咁

可以去youtube search俾你睇

要問個frd借貓貓既手嚟影

condom

淨係入過大姐頭

你過到豆腐同小臭咪得

我唔會咁對阿細

我果個都差唔多

佢兩個咁大方 冇問題

冇我怕醜

嬲 我小器開

但你個名好唔默生

你怕唔怕佢地當擺設咁放出黎？我島幾隻野成日亂擺野

默生

同唔到小氣鬼做朋友

日日都轉台

陌生未訓醒 shh

有冇人想買動物圓耳帽呀？

好啦 唔提你打錯字

01749:冇

佢衰

文豬豬

我唔知做咩佢影部機出黎放係褲頭到

好耐冇睇個市，如果有再話你知

要人手

好乖好乖

我放曬係沙灘

大妹B要唔要買帽呀？
幾時有人開島組團？

笑死 都幾經典

好默生架

我有圓耳帽啦睇下今日有冇人開

咁我unfrd你啦

陌生

放沙灘即係點呀？未去過你個島送俾人呀？

就咁放係沙灘

好耐冇見佢啲貓貓

睇下今日多唔多人上黎先

佢係問你驚唔驚送皇冠比動物 動物會擺係屋企...

買10頂？

又unfrd

咁多隻

笑死我啦頂

.......唔會放屋企...掛...

小臭臭係呀我係咁嘅意思我覺得如果送俾佢地一定會亂擺出黎

係一人一頂

豆腐誤會了

沒有新 post 就沒有傷害

係咪以為講緊菜

呢個唔係睇 reply 咋咩

條友真係唔識.jpg

GG G我心

應該都係，但我㩒入去唔係我出嗰個回覆，似係我 last read

RICH豆腐

（有得J了）

咁我幾好運，畢安卡，仰韶

罰抄十次

佢一定日日都好幸福

咁皇冠擺出嚟都靚

係 唔完美 可以改善

我以為係添

講緊咩

我係一個資深嘅 CD-ROM

佢幫佢地每隻都改左名 但係我完全分唔到佢地

我都唔記得我有冇收過

風杰

陌生陌生陌生陌生陌生陌生陌生陌生陌生陌生

哦即係咁係正常
即係我要喺成個 post摷返我個回覆出嚟

想玩

請 google 「原來係佢」

係比較麻煩 需要啲時間

頂

炒菜就有錢

認到真係好勁

頭飾都算靚，係有時同佢地屋企風格唔夾

收過奧莉，美玲，本身唔係計劃想要佢地，但傾完計之後就鍾意左

你想搞到人地漏氣？

買左幾多棵？

1200

120格定1200格

大頭菜唔係100個一格咩 我諗係12格？

stalker

.....

原來100個一格我買咗3轉
咁12000棵

想好想

佢彈出黎比我睇架

無留意
淨係知一格菜可以食10次
但唔知一格有幾多棵

一講3轉就知你買左幾多

1200咁壯觀

搞完要幫佢吹返

咁即係一次食左成10棵？ 食完係咪會可以鏟樹？

開game初期真係有人試過
買到全島都係菜 一落機就係大頭菜海

咪係囉

非禮勿視

你咁講又好似唔係
咁一格應該可以食100次
食菜剷樹平過食生果 商店買一粒生果要400鈴錢
食菜100鈴錢就得

唔要

果陣廿轉好似都有人試過

記憶猶新

忍唔住 好自然就望左

佢問我棵

下個post

好可愛

要咁多錢做咩

30號個post搶1001

肥貓

可能果陣大家岩岩開始 諗住試下

我淨係想解成就

佢唔上水重想我為佢搶1001

好誇張

買一格有排食仲好方便因為生果1格得10粒

唔得咁殘忍

我有時都會諗 我會唔會用用下 用哂啲錢

要阿肥上標題麻

文豬幫佢

我都係，未解完最後嗰格，但好懶解

應該用唔晒賣下雜物貝殼化石都好多錢

我旁觀你地

成日想潛水 轉個頭又唔記得左

我唔係咁隨便

大把憶萬富翁係呢到

10月啲嘢我都未齊搵日搵人同我一齊潛先

依家無咩人玩好難搵到靚菜價

唔執島唔改島咪唔會洗錢

拆哂d橋 樓梯 再起返哂
d屋搬黎搬去 都只係用左唔夠500萬
買皇冠送俾動物都只係1200萬

邊似你個島咁靚
懶人無執...

動森致富夢

憶

得動森既存款有咁多個0

我連小學生都不如

唔好再講

邊到有腳

我都冇

咁岩既我都未齊喎

真 好多個島咁靚又唔比我地去

到醬醬

大臭已經飢渴到 三唔識七都jer

真 好似大妹個島

你地要黎我就開

睇下尋日邊個發情

貓腳

咪就係

手....手黎...

patpat頭

手係腳 腳都係腳

Hi屎忽頭

冇jer jer貓仔only

起碼都識

大臭點算

阿細煙花果陣冇黎過咩

咁我係咪要Jer返豆腐同酸臭

要自宮

你問下佢地比唔比

個期我自己開島 同去朋友度

講錯野 我唔係機佬 唔Jer了

難怪

變態

無得救

Jer貓仔都變態 明明尋日仲Jer緊

冇啦冇啦

你睇完未

一齊潛

網都唔續
擺明心入面無我哋
1031點一齊玩

好對唔住我咁多年嘅中文老師

我
我搣吓搣吓冇乜錢

jer is a verb?

你係個人molamola

大妹一係唔砌，砌親都好靚

好呀開島一齊

係囉好多壞壞的

唔緊要 只是一個未

所以有時都想賺下賺下

大妹開島就買啦

By tofu

我只是抄 我冇腦

我今晚即刻開

十月有咩新嘢？

未

大妹！

You ask Tofu la

唱歌

900kg 嘅冇腦生物
唔通你係一大舊珊瑚

我都未

日日都jer緊

原來係豆腐文

由佢啦

大妹唱歌

Tofoolish

有無邊位可以送一個婚禮蛋糕俾我
原來6月訂漏左

返到屋企睇下有冇先 應該有人快過我

我咩都未捉過 我都唔知有啲咩 不過我人魚都未齊

字

今晚番到去即刻開

冇呢個要求

Ja ga

去咗邊呀

唔唱叫你開島做咩

我只係一舊大大既肥膏

開島一齊潛

大妹唔識唱歌

成日都唔記得潛

好多你唔會咁對我既

咁我潛水了

你開

唔可以

今晚？

呢D係咪買過都唔可以再無限訂購？

咁等你開

可以

非賣品嚟 我諗只可以等復刻再換 應該係下年

佢本身都要用活動啲結晶換要日日去影相

齊人開島

明目張膽

@豆腐 @小臭

但佢唔好用

嘩咁都得㗎咩

用埋個名唔知有冇問過老任啦
但畫得好柒

結晶我有大把 但無換個蛋糕

出名垃圾

我都潛

生日點慶祝？

召喚佢兩個有咩用意

潛水

佢好似去唔知幾多之會送一個？我番去睇下我啲p有冇

桜仔黎
但抄得好柒

啲貼都唔太靚

你好不好

搭地鐵用佢 = 與世隔絕

叫佢地阻止你

今晚同我地玩？

唔准！
想睇生日蛋糕

櫻仔好柒

不好

唔知得唔得

你得閒話我地知

好大既官威呀

唔准潛

我是大霸

好惡

好大既壩呀

嗰陣時係點換架？

咁辛苦

冇錯

係架本身好期待架我 但原來佢得幾個景

真，條裙都好樣衰

櫻仔水平

櫻b唔見左

如果係而家你仲會唔會咁神心去影？

佢話幾日冇開機，我都唔知佢加左我未

會影既 都幾鍾意婚禮啲野

我掛住佢了

神心大妹B

同我結婚

試吓呼喚佢佢好似話要考琴

唔准

佢去畫csl做畫師

我願意

睇下點先

係咩！

紅字有咩用意

食好野就開心

買到香水未

唔係古龍水咩

我問左佢 佢話another13冇貨了諗緊要唔要miss Dior但佢得大支

要香水黎做咩

成日用嘅話買大支應該抵啲？

買一桶

你話呢

數仔用唔用香水

點用都臭

我都係咁諗比我猶豫多陣

點會 噴一下變香數

真 你都係唔好哂錢買算

買最大

你唔好買化妝品
點都醜

真 所以我冇買

我唔知 ok手勢又咩意思

聽落好恐怖

好少可數仔講嘅嘢咁真實

我從來唔講大話

唔准 (OK)
好難捉摸呀

男人黎講阿細上次講jm 果支都幾好 淡淡地

買

今晚番去就買先 好想用

以900kg既身體黎講
一支用到幾耐

香水噴身？

用完話你知

佢佔用既空間同常人唔同
要噴多d

咩咩果間有試管香水想試下其他味

點解唔買哂2支

移動臭腳

窮呀我

做咩咁話自己

我認腳有臭味 正常都會有啦

我香

哪來的自信

用住先麻 我仲有另一支想要

講事實

羊腩煲

我要潛水嘔

想試咩味

@醬醬

再話潛水unfd 你

香腳，香港腳

咁我嘔

批准

踢..踢爆？

好似毒藥咁

咩味㗎
個樣成枝 whisky ib 咁

好香架但唔知點解呢個牌子特別貴

嘻嘻

啱啱轉左星座
有流星雨 搵唔到妹
有無人需要

晏啲得唔得

帶兩塊簡單壁板俾我ok
依家寄俾你

好呀我餐飯食到尾聲

食左幾多日

晚餐咋麻

落唔落到床食

jg shen

又覆錯

打野做乜！

支那隊用慎打野 世界賽四強黎

我剩係識琴女

嘻嘻嘻

食到好飽

我都係

飽到就嘔

飽到嘔左

話時話數仔你有無婚禮蛋糕

要望下

傻細成日覆錯

你食咩黎

打邊爐
淨係菜都有幾款

邊爐
娃娃菜 唐生菜 其他不了

我今晚食左海鮮

蔬菜類講緊有南瓜 秋葵 娃娃菜 皇帝菜 粟米 金菇
但我哋幾個人屋企打

佢講極唔聽

好豐富

襯左

真

成日食好野都唔肯買nso

係喎 買未 我番緊屋企啦

食好野既錢係抵洗既

聽講你想唱歌?

你買左先

食呢啲都飽

係咪想呃我

買完就會好開心

同我哋一齊玩就唔抵洗

買黎食大妹都抵既 夠食幾個月

重口味

有左醬醬仲要大妹

醬醬兩啖食完

好似之前話就黎要考

喂 你咁直接既

啲仔俾你食晒啦

飲咗芋圓奶綠好飽

我今日都差樣甜品

開島有無人黎許願

今日飲左珍奶綠

所以淨好多拎走翻屋企

我去呀

有無妹依家咩星座

咁大妹要食幾多啖

天蠍

睇下學咗未先

你地咁樣真係好咩

24先轉架

天蠍 無妹

我驚我連天蠍都未學

幾個月

可能未搵到

我都未學呀

我有妹

嚟我到

好野

唔開島去醬醬度玩算

@細細 學完一齊去你到？

做咩唔開

朋友場已開
頭先係右上

我來了

邊個咁快

重有邊個

有

邊個邊個？
ADD埋我得唔得？

我呀
你俾fc我

要食甜品先得

好味奶綠》奶茶

係！

衰妹頭
開咗島
有星有妹

我嚟摸完就走

微糖

好想聽日飲

Condom

大臭走得咁快

謝謝

下次再見

射射你

好多好似續左NSO

冇續都會見到佢架？

咁快？我都未到

開著左部機咋

有notification喎 可能我冇加佢最佳好友驗證唔到

有緣再見

仲以為炸左

嚇死我點解飛咁耐

邊個邊個？

冇左個燈 緊張左一下

能共你 ho ho 地相處

密碼係乜

買醬醬最愛嘅賞茶

唔係密碼場黎架啵

入唔到個store

jgshen

get錯添

贏左喇

你咁點算

忘記密碼

1003

前日飲完啦

1004

有妹 好多入嚟

我都想黎

你有無加過我

快D黎

小臭淨係私@我怕羞仔

而家爆左

信箱會一次過爆哂出黎

滿左

搵日再睇你個地下室

我準備走

冇得見你

下次見

咁早

做報告

幾時

過幾日 LKF見

開心其實係掛住聽LiSA首炎聽到諗起炎柱...就無心情

小臭臭黎未

無睇鬼滅

睇下

我熄左機唔黎了

搞錯

黎未

早晨

去邊

留名留名

你唔記得我

岩岩阿醬閂左

係見唔到

你上水啦

明明一路都叫緊你

推呀推

大妹
最近太眼瞓喇

推呀再推推

幾時見我

我唔覆啦 要中1001啦

覆多個